明報消息：警方國安處首引用《港區國安法》封網

唔鎖連登 一定係暗藍

我得，但係要好耐時間load

連登咁多公務員 全部都愛國愛黨

連登好快

無咗連登點帶風向

Checking your browser check好鬼耐

連登一定唔會封
封左點帶風向
幾多狗隻上連登